點樣啊，依家黃之鋒，黎智英，劉細良 定袁爸爸 係鬼啊？

媽啊！好亂呀！

1/10

2/10

冇思考能力淨係識追隨知名人士嘅連登仔今次會唔會hang機

連登仔：唔好分化呀

3/10

健吾

係咪又係鬼

4/10

搞撚掂敵人先啦 ! 亂你春袋咩

健吾咩都唔係 就係識倒米

人死後先做到鬼

總之個個都係啦

世界上每個人都有鬼，但你沒有，那就是你的問題

係囉咁究竟邊個係鬼啊依家咁鬼亂，邊個分化緊呀

又係鬼

咁幾撚時去捉司徒華

嘩白頭人潮過黑頭人

搵捉鬼隊

咁泛民係咪全部都係膽小鬼人格操控住

想知捉鬼係咪香港獨有文化

全部都係

司徒華咁撚猛都唔知邊個夠道行

泛民全部都係鬼？ 乜你咁講嘢㗎

黃洋達一定唔係

全部都係自己人

即係剩返熱狗唔係鬼 ？
今時今日都唔知泛民定熱狗個名臭啲

咁自己人打自己人算係咩呀

除左鬼 仲有饅頭

有時親兄弟都會打交啦
呢幾個好明顯係同路人

啲鬼搶饅頭食，真係估唔到啲鬼都咁撚為食

咩路？跟住佢哋係咪行去黃泉路？

蕭生唔係鬼

仲有朱凱迪

朱凱迪：現任民主派若連任很有可能配合中共推國安法

行去黃泉路又好
行去香港國又好
我地都會一齊行落去
唔洗擔心

燒山話燒山唔係鬼

咁我信邊個好

李柱銘 條死老嘢都咁講啦

黃泉路你自己行啦
我轉過彎先

祝你快啲同司徒華團聚

仲有一條問題：梁國雄當年話司徒華癌上腦，係咪真㗎

五毛呢排追擊緊邊個

劉細良一定係

講緊咩跟得唔貼

我個名就係屌緊呢樣

嗱,呢件就真係純垃圾

當時長毛仲未係泛民 比人屌到仆街

國際線饅頭唔夠分 ： gphone gor 同 黎智英爭食

Youtube 饅頭唔夠分：大台良 開 袁爸爸 波

之後長毛都變成癌上腦

黃之鋒醒目
黎智英天真
劉細良牆頭草
袁弓夷有行動力

嘩你揀晒邊嘅

你又當人condom啊

我冇話任何人係鬼wo

咩事？

🧍‍♂️大佬係中共 不要理精英怪 精英怪用二失腳，控場技

定係全部都係鬼啊

呢件極品私怨撚。

但係大佬派左啲細路入嚟扮民主喎 咁點算呀

咪煩啦，過咗一年仲玩膠

佢哋自己開波，關我撚事呀

長毛得一句野講得啱：司徒患癌上腦，泛民都係

所以你話呢，饅頭唔夠分就麻煩啦係咪先

每個comment都要格硬加D鬼 分化 condom落去好肉酸

係咩好肉酸啊？

人血饅頭唔夠分啲人係咁肉酸㗎啦

五毛樓主開呢啲post引哂自己人入黎
由頭都尾都唔明樓主想講乜
中共專請埋啲冇邏輯嘅打手

人人都係扮黃

最撚鬼就係連登

ok

又捉鬼？
拉

捉咗咁耐鬼仲未厭，根本就青政開始都無鬼
鬼就係中間話人地係鬼果d no body.

唯一最大果隻鬼，就係何志光

食花生睇好戲啦 鬼打鬼幾好睇

劉細良係唯一加入過政府做建制機器嘅，你話呢？

行開啦

自己打自己 哈哈哈哈哈

司徒華一定係鬼

泛民全部好似有白血病咁嘅，成日無啦啦自己開自己波

手足

泛民係 nugget man 冇手足的

load唔到唯一解決方法:
樓主五毛,樓主係鬼,樓主分化撚
正,又block一件

冇思考能力判斷咪個個都係鬼囉。

信則有，不信則無，對呢個世界冇咩影響。
呢四個人，冇左任何一個，運動都係繼續。

你一定係

垃圾post

會唔會武肺病毒先係鬼呀？

所有人都係鬼

中共係朋友

你又係中共嘅agent?

搞分化呢啲嘢係共產黨其中一個策略，香港自由運動，有不同人士，係可以互相包容.....

目標清晣： 天滅中共！

又有一天班泛癌出嚟轉移自己鬼打鬼嘅視線

Agent? James bond?

好慘呀你班泛民自己鬼打鬼，係冇打過支那豬喎

拉

其實我覺得唔係鬼唔鬼,反而似大家嘅理念唔同 所以搞到宜家好似有鬼又唔知邊個鬼

日日掟鬼

黃秋生係鬼

泛民：你當人係condom？

劉細良聽完就算啦，想做大台

屌人鬧李柱銘，范國威就係咁

兩條茂利

黃之鋒想要嘅係獨立 黎智英要嘅係民主中國 劉細良似肥佬個邊 爸爸就唔洗講 佢要嘅就係中共消失 咁樣好難話邊個鬼

冇計啦係個垃圾討論區唔 po 垃圾講啲咩好

今次四件垃圾

點解你要分化病毒

黃之鋒 因為收錢

自己叫自己做咖喱飯

真係有冇尊嚴㗎

有邊個唔係鬼呀，媽

咁佢哋屌大家喎 咁點算呀

黃之鋒唔係鬼，但都唔好得去邊

戰狼外交，再加美國民主黨嘅香港代理人

點解無紅底沈旭輝
港豬崇拜對像
樓主講嗰d都唔算鬼

因為呢排佢哋四個自己開拖囉

你上YouTube聽返就知㗎啦

唔知嘅就自己聽返啦

你問我.我就冇辦法 始終我一條蛋散 字都唔識多隻.唯有做好自己 當初講好冇大台 理佢哋講咩做咩 做好自己

大台良本質上同沈國師都係紅底，兩個都係中央政策組嘅人

大台良有國安朋友，沈國師又紅底家族

大佬呢排冇電影上畫，咪睇吓幾隻茄喱啡做戲囉

Push

有一部分人 一有唔同路線同睇法 一有質疑聲音
就話人係鬼 話人搞分化 話人鬥黃
佢地以為民主就係盲目團結一言堂一種方法
但民主本身就係有唔同路線唔同方法

你份工係捉鬼？

嗰份係劉細良嘅工喎

你哋真係要自己聽返嘛

老實講與其喺到討論邊個係鬼倒不如真係做啲嘢,我覺得真係去唱歌仔 嗌口號都好過喺到左諗右諗佢係唔係鬼 就算佢係都改變唔到啲咩 香港一樣要光復

gphone係美國既人，肥佬黎都係想一國兩際唔主張獨立，劉細良似係鬼，袁爸聽左一排重未分得清

其實你知唔知發生咗咩事㗎，佢哋互屌呀嘛

推下呢個先，頭先唔記得貼

邊個係泛民邊個咪鬼
邊個鬧泛民同共產黨邊個咪朋友

都係嗰句,真係攞碌鳩出嚟都唔關我事 又唔係大台 咁在意做咩

咁泛民鬧泛民點算

劉國父係要起大台

我會係咁推呢兩段片㗎啦

咁咪即係泛民囉
退黨另計

你咁樣會俾人話分化喎

劉細良、咖哩飯屌袁弓夷鬧李柱銘

呢個真係鬼

究竟推幾多次先有人睇呢

所以我咪唔理佢（哋） 做自己就夠 唔通佢搭完大台就係大台咩

你pin咪得

係喎我鳩咋

泛民亡左對香港有咩影響

真香港人唔分化

加快香港民主進程

每個人最後都會變成鬼！

即係你話佢哋四個都係假香港人？

做返自己，對準目標

肥老黎同劉國父要做民主中國人，唔做香港人

咁我哋全部係咪都係condom